【旺角示威未曾曝光片段】

收皮啦垃圾

拉晒班暴徒

睇完人神共憤? 真係?

極醜惡，一定要搵曬班暴徒出黎！

偷警車? 好嬲呀